最強異世界 賢者之孫 PV

呢套竟然無人講 連登已死

套野睇到起雞皮

賢者之孫 同失格紋
垃圾界中既霸者

4月呀4月呀 下季有得睇呢套霸主啦

呢幾套太套路,只可以當爽片咁睇
不過賢者孫我幾鐘意佢唔玩後宮
一開波就認定一個
然後極速拍拖訂婚結婚
唔會好似其他咁又要整後宮,但男主又要性無能

八男唔出聲你當佢病貓

屌 咁嘅垃圾都出到動畫

出多幾季overlord好過啦

你睇過失格紋未?侮辱人智商既故仔

失格紋我覺得至少好過百練霸王同爆肝工程師

失格紋幾好笑
擺明最強恰鳩人

賢孫同八男就成班柒下柒下唔知做乜

小說都還好,失格紋個漫畫幾好笑

失格紋我睇漫畫only
真係無興趣追小說
畫法加漢化組加分

賢孫同八男我都睇小說睇睇下都唔睇
都唔知做乜野

痴線 失格紋個故事完全係唔知做乜撚 個男主弱智勁難頂

點止男主弱智，係成個世界都係弱智

全部輕小說既人都弱智
作者智力限制人物既智力
個世紀觀ok行為正常就算

最好笑係
轉生N年後,全世界變左弱智,本身係因為班魔族暗中搞鬼搞到人類魔法衰退
但奇怪在唔知點解連班魔族都一齊變埋弱智
本黎主角未轉生已經係世界最強,轉生完又係世界最強,咁有咩意思
不過念在佢漫畫畫得幾好睇
班友俾佢撚化到戇鳩鳩果時畫得幾好笑,條龍女又畫得幾搞鬼
加返D分

腎者之孫漫畫畫得好樣衰

講弱智手機俠同百練霸主真係異世界/轉生系垃圾之最
平日睇埋好多狗屎垃圾都頂唔順呢2套野

快睇失格紋

無睇小說,漫畫我覺得接受到

Hide Blocked User - 埃羅芒阿老師

我都係放套下季新番出黎姐

幾時到無職轉生，呢套小說唔差